全部世事亦淪落陪襯

眼中只得身邊這個人

Mk

唔夠你黎

誤會了

應該冇

屈